彩虹至將軍澳區有咩好食日本拉麵

牛頭角丸京不錯
有冇人有其他推介

樓主住彩虹

對

得寶
一線懸麵
櫻花蝦湯底not bad

一生懸麵

麵質OK嗎

沾麵好食D

會唔會好淋啲麵
價錢都ok wo

個次食咗個沾麵有小小失望喎
個人嚟講湯/汁>麵質
佢沾麵好似落左胡麻醬個類啲白芝麻

九龍灣一風堂？

唔好食

俺流算係咁

丸京叉燒好食過個麵

上年幫襯過五，六次 愈做愈差 最後一次食佢個真叉燒 塊叉燒凍既 湯底得個咸字 啲麵好似未煮好咁成忽痴住晒 dklm唔會再幫襯 而家食得寶間一生懸麵 沾麵正

有聽過朋友講牛頭角好似越做越差，不過我食開荃灣，都冇乜問題

佢個餃子

琴日試左佢白豚
都ok

有冇人試過觀塘牛頭角道武士拉麵？

同問

唔淋
但d麵口感一般
食沾麵會期望d麵粗身少少有咬口D
但以佢價錢黎講都算收貨

有無咩其他推介

你個朋友係咪我

食左十幾次 ,越食越差